TrySail討論區9 唉 屌

GOAL!!!!
1.點解改左名
人都唔係度

2. 呢度到底討論乜？
返工打卡
點解冇撚左3 4 ???

5. Trysail最多job係邊個?
天醬,比人燈到無碟出

6. Trysail最可愛係邊個?
戶松遙個屎忽

7. 成個組合我加埋淨係聽過夢世界同courage, 係咪正常?
???

8. 邊個live好睇 (其實邊有人睇)
呢排播緊花開2.0
係時候post返呢

9. 邊個唱solo最好聽
彩陽 唔知邊個打
[url

10. 其實呢段野有冇人睇

你咪睇緊囉

11. 點解1001都唔覺有人講緊個topic?
個post唔係用黎討論

12. 點解以前d post 兩日就推完, 上個post
?????????????

13. 到底rippi一日食幾多餐?

食野都反? 屌你呀?

發現有個手足成日反小鹿 嬲到打爆moon

14. 就賣
Pile 4/26 Tailwind(s)

遠藤寶寶 ４/２６発売の３rdシングル"Melody and Flower

會員陳派的優 4/26 YOU&YOU

小松末可子 5/10 Blooming Maps

唔擺出黎驚比我大佬夏仔打

5/24発売、TrySail 6thシングル「adrenaline!!!」ミュージックビデオ公開☆

5/24 LiSA 4TH ALBUM LiTTLE DEViL PARADE

拍MV!!!!

【東山奈央】2ndシングル発売決定！TVアニメ「月がきれい」OPテーマ/EDテーマ

5/31、豊崎愛生15thシングル＆コンサートBlu-ray同時発売決定！

6月7日発売となる、麻倉もも2ndシングルのタイトルが決定しました。
想問天醬去左邊????????????

唔撚知幾時先出
6/21 MAAYA 5TH SINGLE +ＩＮＴＥＲＳＥＣＴ+

8/23 UCHIDA MAAYA 2nd LIVE Smiling Spiral

15. 賣緊 (D垃圾比我CUT撚晒)
三森 4/12 サキワフハナ

内田真礼 ミニアルバム「Drive-in Theater」

見就黎出台版,唔cut住…

Trysail - オリジナル

SPHERE – 收皮大碟 ISM

黑崎真音 - Last Desire

好似得動畫COVER…

東山奈央 True Destiny/Chain the world

8jai既彩香 - ワガママMIRROR HEART

夏川椎菜 1st single - グレープフルーツムーン

町長 - Izumi flower

MIMORI SUZUKO LIVE TOUR 2016“GRAND REVUE” FINAL at NIPPON BUDOKAN

太舊果D唔擺了

16. 就搞
Pile Birthday Party !!! 2017 開催決定！

收皮tour

正常人係去呢個
2nd LIVE TOUR ‘17 YEAR♡♡♡♡♡♡♡
呢個狗都唔去

町長 6/10 , 6/17しあわせ いのりまち 第三回町民集会

ASL 2017

17.定期番組
佐倉としたい大西

「PileちゃんのチャンネルPile」

『COUNTDOWN FRIDAY #飯田里穂 のオールアニソンTOP20』

GANGAN GA

唉屌

Mv呢？

漏左

sorry

雨宮天........

神父都入黎

本月失球 : 大

後補MV

會員XXXX麻煩入一入黎

重申一次,乜乜優唔係我

會員佐倉綾音？？

雨宮天

唔明點解有廢柴

唉 屌

唉屌...

hi

屌喇星又用錯ac

屌你pony

唔記得加1st live隻bd

叫咗你架啦

Molamola銀包mola

禾刀吾系水手...

好聽

留意到多左個comment評分功能
決定負皮曬你地

又真係得
不過好無聊啫

你-4

教reddit d 野

早安(^O^)/

早晨

おはヨハネ

おはよー！

no

おはよ☀︎

中左

慘

飛夠未？

大佬

原來真係有人討論

邊個係咁比負皮我？？？？？

巨巨

DD

又落雨黎懲罰禾

終於可以睇老牛bb打側個頭咁向住我跳馬😍

....

...

屌你地，點點點都負皮？

點亞小

幫大家推post

好勁

佐佐木黎？

你老母就係

加油

又有新姓 佐々木いずみ

跟咩老母姓...

女人跟老公姓架喎==

All 87

大家一齊負皮佢

-8

代表dddddddd

8球....

無用個垃圾袋就無落雨

D雨係衝住我而來der

又成功工作完一天

聽日都要加油喔(^O^)

今日收早，但返到屋企仲要汁片

六合彩唔中，社畜表示明天繼續努力返工

發覺你地剩係針對我

無啲咁嘅事

邊有8個人呀
一定你自己比左自己負皮吧

剩係你都十幾個ac啦

dd..

得呢個==

寄左email比佐西 比人讀左既話呢到一人一份佐西日曆

又派...

仲有貨咩...

今日先訂完黎。。。

呢頭話無錢 轉個頭又訂嘢...

係咁架啦
有邊個唔係

我

因為你唔會冇錢
你唔洗驚會冇錢

Me

我爸爸話過 比飯飯飯果d係必要開支黎
唔可以咁計...

又邊個你爸爸呀

唔好唔要我

On9 夠未

sorry ...我on9..

無入!!!!一定係無入!!

おはよー☀︎

おはようございます(^O^)/

陽光普照

ラジオどっとあい 大西沙織のあなたの血が気になります！！ 01

no恰泉寶寶啦

聽radio有咩錯。。

問堀エリコ

關我咩事

無錯

咁關我咩事

泉狗敢做敢認

岩！

爸爸激推都唔認

星期日特別靜

星期日就是要上班吧

上班先上黎打卡吧

係屋企剪咗成日片，好眼訓

剪片

おはようございます( ･ᴗ･ )

卯月〜〜！！今日はいっぱい美味しいもの食べてね(ˊo̶̶̷ᴗo̶̶̷`)お誕生日おめでとう🎉✨(あやか)

おはよ~

おはよ

？

唔做多幾份工邊有錢遠征

見到某會員

飛行系

花守xxx

唔關小林清你事吧

睇唔過眼你地咁屈人

==

Molamola

連失2球..

goal!

關你咩事呀

個陣時連有live都唔知
淨係知隻game好虧

好想去..

去2nd?

4th都黎緊...

係live都想去..

你地514個場仲有冇飛剩

呢到好似無人去514🤔

願主保佑泉寶寶

我自私撚抽左一張..sor

見到mayn即刻狗衝

Yes....

你地又話有一張剩=.=

都係返工算

小林 我肚餓

我看屋

唉

又改咗版面

有d地方改到reddit咁又唔差既

又負皮？
你地係咪CHIJORSIN？？？

求下你地唔好再恰泉寶寶

同2

★

個2位會員幾時先肯死

おはよ☁︎

Good morning ♪

講早晨都要比人膠

早上好~~~^0^

幫大家提下神

提晒

。。。

屌你老母邊個負皮

泉寶寶變了

負評係右邊吧

大西西面好正

泉狗係咪鍾意老女人啲顏藝？

係

又有得負皮

食飯先黎雨宮天
唔通連個天都唔鐘意我

想反抗?

我今日仲要做戶外
已變水人

？？？

中間都失

左中右失曬ar

後面呢

佢後面失咗好耐

比左你地。。

痴線 泉狗個comment 正評多過負評

平衡返佢未

no gum la

你睇下你..

Diu

你地...

慘...

我郁都冇郁過...

no gay me ...

Mo...

爸爸呢

睡死了

有冇YOU & YOU 聽牙

gm🤤

好似要配合主題

Good Morning🤤

唉 屌？

派未...

咪咁樣

Not me

有得虐待耳仔未

hi din

喲 un 要吃個飯？

你請我

我諗住食你食剩果d

チケットをご用意することができませんでした。

Hahahahahahaa

中撚左
又要比錢

發覺無人抽

中飛又屌
唔中又屌
好難服侍呀

佢地係...

正常

飛都無得抽

又雨宮天

唉
屌

Ching迷到咁

又多左個大佬

我呢啲渣渣黎，邊夠你哋班DD巨

唔關我事 我單推...

haha

(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

千祈唔好中

dunn

矛人UP YOU&YOU

一陣UP

原來而家訂bd有得見埋聲優..

GOD...

又屌打

GOD

想G隻MAF出貨先定有人UP先

唉 屌
件貨都比人買撚埋

出貨先

點睇JER JER瘋狂屌打我地

日本人係咁

你地全通
我岩時間先去..

你大把時間...同講自己全通有咩分別....

又屈...睇event同人比較為咩

場場都岩時間

7月29已經撞左

岩牙...日本一洗乜同人比

水手開2日拉=.="....

好彩我RT就當去左

水手+fgo+maaya=.=

又可以食ポテト

おはよう☀︎

雨宮天夠未

好廚

廚夠未

Dum左個袋佢啦

無袋用

你地廚夠未

佢地係咁

成12點先同人講早晨
係咪on9

佢係，用下腦啦

我呢啲社畜想訓到咁晏都唔得

爸爸退左休....

角吾角應該整個定期bot同人講早晨算

人手bot

On9

廢

收到風你抽咗100抽

🤤

GM

有YOU&YOU未

早☀︎

おはー☀︎

廚夠？

早

喲
戶
Where

係你前面

病假連年假放六日

好想飛去睇2/5果場

首新歌麻麻

/z
派膠

???????

已對 ！！ 派膠 :new_moon_with_face:!

首歌咁鳩

做咩咁靜焗

d人又飛左...

又得番我 唉屌

有我陪你

補緊鞋

住洋樓 洗補鞋？

幫洋樓補鞋

去未

おっす

on9

On9 🤤

屌哂你班仆街

咪on9

GM🤤

on9既老女人特別正

幾廿碎仲咁on9見到都想嘔

所以用🤤囉

有人特別鍾意迷老女人（on9)

好彩我唔好女老人

你迷到同阿婆交收...

邊個嘩on9

not me my fd

u.....

ON9

你就on9

你都係0n9

你都係

我係on99

お☀︎

おはよ🤤

RIOK SRLB ........

No mix
一個都夠on9，仲要2個痴埋一齊

講早晨都mix 你地有無厄介成咁

渡仔今朝無講早晨
唔怪得我咁遲醒

☀︎

s

o

r

y

收嗲啦

屌

想去德島

搭車返工，好多一家大細去玩，無位坐

咁晏先返...

S

唔好再sd 弱智妹ok?

No
好萌

sd夠未？

Who ar 想睇

no gum

Hi

點radio名都直頭唔撚用了...

轉黎玩下姐..

點解大西咁正

因為係世界第一

廚廚嘢！

佐倉!

綾音!

會員LiSA對我做左d無法原諒既事

其實我同佢係高登都識左一段時間
早兩日佢就突然問我出唔出黎行下信和順便見過面
我見都識左一排，小妹份人又冇咩戒心，就出左去
但我同佢都好似住得幾近，就約埋係附近個地鋼站等之後一齊搭去mk
我等左15分鐘佢先出現 不過都算，佢都算幾靚仔個type，睇到小妹紅都面曬唔敢講野
跟住佢話冇散紙問我可唔可以幫佢比住錢買飛先，咁我見佢靚靚仔仔都唔似會呃人
到最後走個陣佢都冇比返個7.5我
小妹真係好天真 冇諗過會發生d咁既事 相信一世都冇可能會忘記

你比返個7.5我未？

🤤おは☀︎

No

私自約

屌你 我貼張圖姐
都落咁撚大雨？

おはよう🍟

雨宮天幾時死

Ching講完就停雨

😷😷🌸🌸🌸🌸🌸📸

你地on9夠未

u

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸
🌸🌸🌸🌸😷😷🌸🌸🌸🌸

GM🤤🍟

角5角上面3個會然真係好撚ON9

同一個人黎

3個加埋都唔夠你...

爻吾刂

ｏｎ９９

Ed production????

????

想問系咪收左皮

ADS..

鈴木。。。

不了

大西沙織のあなたの血が気になります！

🙄

= =

=.=

/z

來生要做德島人

🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟😷😷🍟🍟🍟🍟

Hi🍟

sofmap when die ar

GM☀︎🤤🍟

你地好鍾意ポテト

🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟
🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟
🍟🍟🍟🍟😷😷🍟🍟🍟🍟
🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟
🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟

U

你

原來我老死渡仔就出碟

支持？

我7月1都係去睇佢咋

🤔🤔🤔

唔睇我喇?

你港一都唔敢睇 我邊敢睇=="

=.="""我單推水瀨

你日一

成班hugehuge又互相抬舉

收嗲喇

Sorry huge huge

DIM 9 NEI DEI PLAY

gm~~~~

你加左好多野...

🌸🌸🌸📸

🍟

on9到

💯🍟I❤️U

🍨

🍮🍮🍮

玩夠食物未

佢地成日廚

你地

廚夠未?

我夠了

飯後一支🍟 快活過神仙

No On9 la Ching,mo yan sic la

大佬幾時帶我地去廚...

冇廚點帶....

肉酸

我唔似你地...

肉酸到...

xxxx討論區10 你地真係好肉酸

推完唔認?

呢排興

U SIN

Yau kwan me c==?

爭咩，你地都係= =

爭咩呀你地全部都係

佢地

起左身訓5番

Hi!🍨

???

上面on9

駁唔到

唔好...

u on9

冇呀🤤

發唔發覺你越嚟越戇鳩？

最衰都係個死老野,搞到我咁..

..

好多個都老喎

2個都係,真係唔好跟啲on9既咁多

佢淨係迷老
妹下妹下個啲

之前又話唔老 好肉酸呀

老!全部都老!

你地以前都唔係咁(ggc搖頭）

佢係...

U2

我食撚哂啲ポテト佢,睇佢點食!

香港幾時先有ポテト放題

我都係？？？

唔比你地食所以冇

hai...

成班on9

On9先正

幾時先6月牙

下個月

聽講你地唔on9唔推

On9 全部都係on9

On9先高汁

聽講你都鐘意on9

佢係

u like old on9

辣殺，全部都係辣殺

5月幾時完牙

幾時到7月1

你去610咪得

町民先會抽中

你咪係

你地都係

中左又唔怕認呀

有無手足6月10同小妹去十卜渡仔

10號睇cg啦

屌你老母咁大雨宮天

乜原圖改到咁多字

?????

你以前唔係咁...

u2

☕️

掩眼

屌哂你地班on9

おは☀︎

🍟🍟🍟

樓上2個係咪鍾意我

你典知

見你地日日都學我講野

shyboy

唔鐘意on9老女人

即係唔老但係ON9你先岩?...

我重申一次
on9係正 但係唔關我事

你推弱智妹姐

yes

屌哂你地

help pish

右邊!

唔想返工呀屌你老母

你諗返起你同事

希望佢聽日放假又返黎

我唔係

你係

幾時先有假放呀

都話你地都係

到放假個日自然有

fai tor fai tor

我係

rksb

？？

rk8sb 3

我明

まおんのあるある〜言いたい〜

大佬好嘢!!!

大佬好波！

🤤🍟港一又派碟

我都想收

想收

ho doll kong yat here.....

你又要？

想要earphones

想要隻小6

係咪有人買左100隻

我下次拎手上個2隻比你

GM🍟🤤

🤤🍟

U on9 sin...

me no on9

試著說GM🤤不要說早晨

屌！

想町

屌哂你地班仆街

屌撚死你！

收 嗲啦

好肉酸

我都覺

話緊你

不過講起肉酸始祖都應該係dinlo
日日扮反高

咁佢真係廢 淨係唱歌果陣先高質

講緊你個人

召喚圖

GN🤤

GM🍟

On9!

你有咩資格話我

又skip一個

屌死你地

來吧

おはよう！

上面3個都係on9

同2牙

你刀系

又飛晒

打卡

全部都on9

你呀

我唔on9

屌 雨宮天幾時死呀

轉貼

我反天

Fan kung

想訓

傻鳩

我要殺死果個仆街

仆街++

no..

Què vol dir això

唔明

qui es-tu?

Êtes-vous sur 9??

Que faire Dove？

屌你老母on99

幫爸爸QQ

你地班IT dog 攪左幾耐？

哭了十次

屌你老母

點解咁撚on9?

上面都係on9

ｎｏ

你條死on9扮咩唔係on9呀

又講d我唔識既語言。。。

你教我地..

唔明...

屌你地！

আমি অপরাধী

শত অপরাধ করে অপরাধী আমি-
শত পাপ করে পাপী আমি।
কত বেদনা ভরা এখন আমার পথ চলা-
দুচোখের স্বপ্ন গুলো সব দুঃস্বপ্নে ভরা।
একেলা অন্ধ ঘরে বসে এখন আমি,
পাপের দুঃসহ স্মৃতি গুলো আমায় ঘিরে।
আলো এখন হার মানে-
অন্ধকার এত গাড় এখন আমার জীবনে।
আলোর মুখ দেখার আগেই-
যেন ঝলসে যায় দুচোখ আমার।
ধিক্কার দিয়ে ওঠে সব আপন অপরাধ-
ওরাও এখন ঘৃনা করে আমাকে।
এতটাই অপরাধী আমি-
এতটাই পাপী এখন আমি-
নিজের সব পাপ এখন-
দুচোখ ভরা ঘৃনা নিয়ে আমায় দেখে।
অসহ্য হয়ে উঠেছে জীবন আমার,
আর সহ্য হয় না নিজেকেই নিজে।

আমি আর পারি না নিজের সাথেই-
বিবেক এখন জেগেছে অবেলাতে।
কেন সে পাপকে মুখোমুখি দাড় করায়?
কেন অপরাধকে সে বারবার-
আমাকে দংশন করতে বলে?
আমি তো আর সইতে পারি না-
অন্ধকার জীবনে কেন বারে বারে বিবেক জাগে?

ক্ষমা কি?
না তা আজও বুঝিনা শেষ বেলাতে-
নিজেকে নিজেই ক্ষমা করতে পারি না।
বিবেক ধিক্কার দিয়ে বলে বার বার-
ক্ষমা নাই ক্ষমা নাই তোর।
শত অপরাধে জ্বলছে অন্তর,
পুড়ে পুড়ে ছায় আজ আমার স্বপ্ন বিভোর।
কেন অপরাধী?
কেন পাপী আজ আমি?
কেউ জানে না!
শুধু জানে অপরাধী আমি,
ক্ষমা নাই শুধু পাপী আমি।

১২/১০/১৪

邊個on9帶頭玩先？

佢

🐶🤤🍟

佢真係好撚on9,有冇人可以幫下佢

唔爭在幫埋你

我唔on9唔洗幫

你講得呢句已經證明你係on9

呢3個EMOJI都係同1個ON9用先

樓上2個on9唔洗理

你兩個？

得佢on9

討論區10 🐶🤤🍟

ok！

GM🐶🤤🍟

chào buổi sáng

🐶🤤

收爹啦

⬅️

➡️

入哂

睇佐西未😅

睇緊花守牙-.-

Loop夠未 好on9牙

落街買爭鮮食先

有無人知爭鮮開幾點

24小時

得腐皮壽司好食

住洋樓d人咁惡🤢

lihkg有bug? d post重覆既

好耐無見過爸爸

落街買爭鮮先

爭鮮幾點開？

我樓下果間1130

樓上幾時死

佢on9唔使理

收皮啦收皮啦

你知我爸爸係邊個就唔會敢講呢句！

咪即係我爸爸

煮豆燃豆萁

今天的我 轉推了😎

唔係今天的事了吧

7月1你自己去吧

好野..7月1唔洗比jerjer串

冇串過人

.....同佢地話自己唔町有咩分別

我都一早轉左

町民好善良 唔串人

又加推

我7月1係香港wo

有沒手足一齊睇水手算

我扒手

扒走我個心

睇佐西未

睇緊花守牙

目😅

🤔

叫🐶🤤🍟？

123

想入坑

456

我都想